屌奶星，原來連囝咁能有米

加洲花園 1500m

15億

有錢囝

懷疑連仔用晒d錢黎請打手
連登無理由咁多弱智仔撐佢

Link?

起底post

高登有

寫app係好賺架, 你睇下屌哂巴

犀利
難怪咁弓fans🤙🏻😎

證明佢用手足搵錢幾好賺

連尼住=達哥
刀系靠手足搵錢

番5P啦

憎人富貴厭人貧

依家知道係買嘅定租嘅未先？
買嘅話，供斷咗未？
就算供斷哂，15M又唔算好多啫…
就算你哋真係覺得好多錢，咁又
關你撚事咩？

人地鍾意講又關你閪事咩

又co search 又 br search
一陣有人做埋land search架喇

呢到波台呀 死返出去啦吊你老母

樓主中意講
[red]關你撚事咩？

柒左

波台

我都係出返去先

幾有米喎跟住呢

土皇帝

男人老狗咁八卦

好想俾佢請
好想幫佢含

1500m都叫有錢

你有冇先

15億好多喎

個半點都有啦

單位係m唔係M

哇

有矛達哥咁多兄弟先

我都係
比佢大碌鳩屌屎眼

M＝萬？

千五米

不了
我想要錢only

淨係睇佢搞lihkg一個仙都唔收你地
就知佢有返咁上下
開壇冇耐已經咁覺得

m唔係million 係乜單位?
meter 米?

M=10^6
m=10^-3

以為大細楷就有分別?重讀小學啦

你得小學程度覺得大細楷一樣唔怪你

屌你就嚟每個Post都有人拗
M=Mega=10^6
m=milli=10^-3
大細階會唔會冇分別

小朋友無讀過physics

住加洲花園果個同連登無關架

利申：識屋主

又串